[尋人記] 當年飲了大頭奶粉的寶寶,現在..

都係咁大個頭

好慘

又幾似

我屌

diu

屌你咩

可以開拍賣人版

真人

改圖咋

幾百萬年後變左化石俾果時啲人掘左出黎會唔會當左一個新物種

大個左見到自己個頭咁
想吊頸都套唔到落個繩圈度

巧威威

2,3唔太似
1堅

聰明d?

外星怪物

全中國啲人都似馬雲

點解唔全職扮壽星公？

Big brain

唔止個頭，腎都壞死，仲邊有咁長命，仲係度咩